拜仁今年歐聯冇晒對手

疤狗都出埋局
皇狗就算啦 低2-3個level

大巴黎開始有強隊果隻feel

不了
皇>psg>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>敗

馬體會

鸁左垃圾阿就以為鸁歐聯

年年都係強隊feel

Psg>>>拜>>>皇>>>all

今年伊巴雷斯走左 仲唔到psg拎歐聯

分組賽連垃圾阿都贏唔到就算啦

多

皇馬根本垃圾

李斯特城>>>>>>>>拜

皇馬50%衛冕，拜同巴黎各佔20%，其他隊10%

agger

肉鳩酸